走唔走自己決定 獨立思考

唔係人講你做 你講人做
係你講你做

支持

唔該推

留有留既風險

香港人加油

大家加油